明明食物鏈下弱肉強食存在幾億年 點解窮撚偏偏日怨夜怨 輸打贏要

講到尾都係心態問題

認真po無人理

莫奶達都係 怨自己冇出場機會

最簡單既原因係輸贏並唔完全因為兩者既努力差異，而係仲有好多其他random既先天同後天因素，例如出身、種族、成長既環境等，所以我地需要相應既稅收、福利等減少呢d差異，希望令到每個人都有較為平等既競爭機會

咁鹿天生就係俾人食
平等只係文明嘅謊言

真心同意樓主 連登班窮能真係覺得李嘉誠只係靠運氣，俾著佢地都會做到首富

樓主用動物做例子，即係覺得人同動物冇分別？

係，十分認同樓主
而且唔止窮
強姦殺人放火其實都只係弱肉強食
係受落人太廢，唔夠抽先中招
所以見到有窮撚係半山斬富家子弟都好合理

又唔抵得我地富二代唔洗做日日上黎9up

唔係太明你想講咩，但係自由主義想要既正正就係每人都可以有李嘉誠呢d白手興家既機會，同時想極力避免的是有錢人子女可以一出世就高人一等既情況

日日換車

窮人先至會怨天怨地

極端化 低質駁論

人高估左意識

如果樓主只係以弱肉強食/叢林法則作為人類社會唯一規範，咁殺人放火合法化都係合理推理

窮撚特別麻煩

點會係極端化
人類史中用拳頭處理紛爭同達成目的嘅時間遠比用講嘅多

如果係經濟擂台抽唔贏對手係弱肉強食
咁點解係暴力擂台抽唔贏對手唔係弱肉強食

例子有誤
你思維唔通透

係

我隻狗都好食好住

有錢人留俾子女嘅係錢，同老虎遺傳俾子女一樣

講埋啲似是而非嘅廢話
你覺得我係歪理嘅就大條道理正面抽擊收我皮

不過知道唔夠抽避而不戰都係弱肉強食下嘅一種生存方法
又再牢固左你弱肉強食嘅講法啦

你駁連推論都無 屌柒你都費時
要我證明自己無罪 你大陸仔玩開咩制度

又關無罪推定咩事
而家你話人思維有錯 咁你都起碼講邊度有錯啊

刑法上既無罪推定 同喺討論過程提出充分理據都可以撈埋黎講 你就真係例子有誤 思維唔通透

經濟同暴力加擂台兩個字就一齊講呀
最基本用例 睇異同決定適合與否都唔識
我奉旨教你呀

哇，你句“例子有誤，思維唔通透”一定引經據典，有哂論文做支持啦
推論立足點好充足wo

不如話，你由句心態問題開始已經冇立論可言啦

係笑柒你蠢渣

屌你老母食屎啦！ 你啲垃圾社會福利主義者 ， 我就支持特朗普嘅， 資本主義

連登仔係咁仇富都仆街

舊有社會冇？傻鳩，幾億年都係咁

經濟同暴力就算運作方式唔同，但本質而言都只係依場生存遊戲中達成目的嘅其中一件工具咋

而強弱之分就在於能否達成目的
用a方法做唔到改用b方法達成完全符合你套弱肉強食邏輯

連登窮撚最想其實係共產

不勞而獲

隻隻動物都靠打起家咩，窮撚只係轉左競爭手段

從論點睇
咩叫運作方式唔同?
經濟人地合法途徑同暴力犯法擺埋一齊已經牽強
強姦殺人放火係咩生存遊戲嘅工具

從用字睇
經濟同暴力兩個詞個scale性質都唔同 係都尻用
運作方式同本質又係用詞不準
生存遊戲直頭中二病

睇你文筆思考都知你中學生

我已經駁都費時 ching仲咁好心機

估唔到連登咁低質

Agree

掉返轉講，呢個係窮撚生存方法
就係因為唔夠人打，所以訂法律打傷人犯法，自己就唔會被人打
正面抗爭唔夠人玩，就用輸打贏要團結窮撚，以此向有錢人施加壓力
不過呢啲技兩開始近年被有錢人睇穿，所以睇落無效

佢哋想不勞而穫嘅心態同支那人冇分別 成班窮撚喺度酸

抱怨都算，而家啲連登廢物思想都扭曲埋
最賤就係周圍散播啲有毒歪理
啲中學雞上得黎多日日睇住：

「返工冇用，都唔會買到樓」
「冇父幹 = 人生已完」
「做紮鐵好過讀大學」
又或者有人提起講自己30歲搵5-6萬 就會
「我fg 50萬」
「第n 屆連登吹水」

好難唔受影響

所以咪話上面連登勿認真囉

搞唔到港獨都係你地廢
唔好怪我地反本土弱肉強食

一時又話弱肉強食，一時又話人犯法。究竟你buy叢林法則定社會秩序？

其實係